呢場算唔算牙熊最色情既performance

你用色情嘅眼光睇咪色情囉

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

場場都好色

唔知點解真係唔想屌佢

賓

佢全部都好色 我成日fap她

志哥唔色情

定狗

佩哥講得好

我Fap wendy

定仔終於有一次講得啱

估唔到你會用一個睇女人嘅角度去看待一個咁可愛嘅小妹妹

友

睇唔到 但係直角同我講應該幾色..

我幫你

老過我仲小妹妹

災仔先正

志哥真係好咸濕

娛樂台得你冇資格講呢句